九龍灣手足走啊

囉啱不斷放Tg 走啊

走啊

牛頭角道放左TG

快d走啊

6個 Green object一落車就即刻放TG

得六件green object會唔會畀人包圍架

屌佢地放完又即刻走撚哂

其他手足一定要小心

同埋本身九龍灣已經唔夠手足

走左

咁暴徒會唔會去燒冇人守嘅警察宿架

手足翻左黎

九龍灣唔夠手足啊

出黎啊

推啊

唔夠手足啊

push
已經散左
有人清理路障

應該係九巴公司
tg已經入屋

牛下聞到

而家情况牛頭角道冇哂手足同狗

狗放完至少6下TG之後走哂